男子把母猪當女朋友來養 天天抱著牠入睡

一名泰國男子養了一頭母豬將近1年，彼此培養出了深厚的感情，天天都抱著它睡覺。
據《泰國中文網》報導，一名泰國男子在Facebook上分享了他養的寵物豬照片，可愛的模樣迅速萌翻網友。男子表示，當初是在展場上買下牠，當時才3公斤重，店家雖然表示牠是長不大的寵物豬，但是10個月過去，小豬竟然胖到了100多公斤，「跟牠培養出感情了，所以不管牠怎麼胖、吃的怎麼多，我還是會繼續養」。（即時新聞中心／綜合報導）

都好阿 起馬唔會比女人背叛 人心不古阿

佢地性生活如何

不要再說了

諗起古谷實有套漫畫賽係有條友屌豬

今日先睇完講貓食豬肉漫畫過個post

好大個攬枕

猶山節孝

佢地話你勾結江洋大盜，販賣軍火，推阿婆落海，仲強姦左隻豬

睇左做男子把女朋友當母猪來養

依個世界究竟有無真係唔會大既豬

聽親個結局一定係大到仆街

寵物豬會變到咁大隻架咩

無「所謂既寵物豬」
全世界任何豬種
你唔幫佢節食都一定會變大肥豬
最多都係肥得無咁誇張
有啲早晚餵小小 當狗咁養
都仲可以限制係50kg左右
利申 曾經想養豬 搵過好多資料

乜野嚟

好似好好攬咁

講一個男人因為太寂寞而同一齊生活左好耐既豬戀愛，之後佢同隻豬扑野，豬生左好多隻豬仔，但豬仔唔理個男人，然後男人殺哂啲豬仔，隻母豬見到之後崩潰死埋，男人埋葬左佢地之後都走去自殺

癡撚線

唔知點解想用呢隻色

睇錯把女朋友當母豬來養揮手區

睇錯女朋友當母豬養

人同豬都生到，科幻片嚟

香港可以養？

可唔可以劏左隻豬黎食？

我絕對冇強姦隻豬！

我絕對無強姦隻豬

我都係

見過新界佬自己劏豬，好恐怖，心口插一刀再拖落去，隻豬仲跑幾條街

荷蘭豆係用黎炒豬閪架嘛

可唔可以講多啲

youtube有完整電影